《無限斜楝》盧慧敏 世界第一

想問下佢同超級巨星個大軍散咗未？

同緊牙契一齊呀嘛

好想幫佢脫粒墨

粒墨扣好多分

粒墨先係重點

套劇睇仔多過睇女㗎囉

成套劇剩係睇Ian cow女

驗眼啦

靚

劇入面成日西面 麻麻

竹星妹

咁甜都叫西？

好靚

對腳長到

歐亞混血兒

額太高 不了

正常size wo ching

好樣衰

咁後腦高囉

最尾果張波袋但無波

咁都有負評

終於有人識欣賞佢